鍾南山（83歲）一拳可以打死一個連登仔

好大隻

美國佬身型
支那人面孔
敗筆

咁都有人吹奏

佢廣東話好標準tim

全真派長老

亂點技能樹既肌肉型魔導士

應該真係知識份子黎

咁佢係廣州人黎架嘛

sry
原來係福建人

墮lin

83

男姓女乳症

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

八廿幾係人都墮啦

鍾南山後，活死人墓，神鵰俠侶，絕跡江湖。

佢當年係全國運動會400米跨欄冠軍
好撚癲

將啲技能點用晒去肌肉度

物攻醫生